64歲婦約砲3P迷劫遊客 落網喊冤：是他想啪啪啪我們

免錢的最貴！英國一名男遊客勒斯（George Andrew Lerce）到泰國春武里府芭達雅旅遊，結果在超商7-ELEVEn被2名女子約砲3P性愛，他便將2女帶回飯店嘿咻，結果卻被下藥迷劫價值10多萬泰銖的財物，他氣得報案。其中一名64歲的婦人前天落網，但她反駁是勒斯想要跟她們做愛，而且自己偷的東西也沒那麼多。
據外媒報導，勒斯報案指出，自己上周五晚上外出喝酒後去了一趟7-ELEVEn，結果在店外有2名女子接近他並聲稱無處可去，想跟勒斯去「開房間」，他形容其中一名女子「非常好看」，自己便同意將她們帶回住宿的地點。想不到隔天早上醒來，勒斯發現自己3000泰銖（約3019元台幣）和1000英鎊（約3萬9960元台幣）現金，以及價值超過10萬泰銖的珠寶不見了，而2名女子也消失無蹤，只發現一個疑似裝著安眠藥的小塑膠袋，因此懷疑自己被下藥洗劫。
警方獲報後展開追查，周二在曼谷一間飯酒逮捕了64歲的婦人萍珍，但她表示，是勒斯對她們發出約砲的邀請，她和另一名年輕泰國女子同去，嘿咻完後年輕女子就先離開，她因為酒醉所以就繼續和勒斯一起睡覺，等她醒來發現勒斯還在睡，一時起了貪念，偷走了勒斯的鑽石項鍊和10多英鎊（約400元台幣）現金。警方目前則對涉嫌合謀盜財罪的年輕女子發出逮捕令。（即時新聞中心／綜合報導）

廢老

關節酸痛咪玩咁癲......

64阿婆都屌得落,打飛機好過啦

加埋100歲?

@耆齡王

警員好大隻靚仔

唔係講笑，果個白頭髮肥鬼好似好熟口面咁，
唔知喺邊見過

鬼老連老閪殻都唔放過

自己偷的東西也沒那麼多